# Özlem Celik

## Über mich


1999/Türkei

Türkisch, Deutsch, Englisch



## Meine Interessen und Hobbies

wandern im Natur

Gitarre lernen

mit freundenn zusammen was Unternehmen(Kino, Museen, Ausflüge)



## Ausbildung

02/2022 Everones Code/Berufsorientierung

2021 Ausbildung als Kindergartenassistentin

laufend Abendgymnasium


## Berufserfahrung

* 2022 laufend Bäckerei/ Geringfügig
* 2020-2021 Warenhandel
* 2015-2020 Einzelhandel
* 2015- 2016 Intervieww/Triconsult


## SonstigeKenntnisse

EDV-Kenntnisse: Word, Excel,Powerpoint

Führerschein: Klasse B


## IT-ist das was fuer mich

### Was hat mir gutt gefalle?

Das Programmieren von Roboter

Berufsorientierung

Programmiersprache : html,markdown

## Projekt

Präsentation: [Google Slides](https://docs.google.com/presentation/d/1TVQiPeW_TEPyjsUMPF0bO7SbmMjhbUKDNMwIZbcWN90/edit?usp=sharing)

Projektbeschreibung: [Dokument](https://docs.google.com/document/d/1a06nJQXSluXrfpcdM0W7jbI4P_Ww1aceH3yWig2QAhQ/edit?usp=sharing) (falls die lieber im Google Doc als auf der Webseite arbeitest)
